{  "data":
    [{
    "Question" : "Kế toán",
    "Choice" : ["Accountant","University","College","Kindergarten"],
    "CorrectAns": "Accountant",
    "Pronunciation": "/ə’kauntənt/"
},{
    "Question" : "Kiến trúc sư",
    "Choice" : ["Tracing","Geography","Architect","Algebra"],
    "CorrectAns": "Architect",
    "Pronunciation": "/‘ɑ:kitekt/"
},{
    "Question" : "Họa sĩ",
    "Choice" : ["Literature","Catalyze","Economics","Artist"],
    "CorrectAns": "Artist",
    "Pronunciation": "/‘ɑ:tist/"
},{
    "Question" : "Công nhân lắp ráp",
    "Choice" : ["Master","Assembler","Science","Optional"],
    "CorrectAns": "Assembler",
    "Pronunciation": "/ə’semblə:/"
},{
    "Question" : "Người làm bánh",
    "Choice" : ["Politics","Baker","Chemistry","Algebra"],
    "CorrectAns": "Baker",
    "Pronunciation": "/’beikə/"
},{
    "Question" : "Thợ hớt tóc",
    "Choice" : ["Literature","Barber","Engineering","Greenhouse"],
    "CorrectAns": "Barber",
    "Pronunciation": "/’beikə/"
},{
    "Question" : "Doanh nhân",
    "Choice" : ["Politics","Businessman","Baker","Barber"],
    "CorrectAns": "Businessman",
    "Pronunciation": "/’biznismən/"
},{
    "Question" : "Người bán thịt",
    "Choice" : ["Butcher","Ethics","Engineering","Politics"],
    "CorrectAns": "Butcher",
    "Pronunciation": "/ˈbʊtʃ.ər/"
},{
    "Question" : "Thợ mộc",
    "Choice" : ["Politics","Butcher","Ethics","Carpenter"],
    "CorrectAns": "Carpenter",
    "Pronunciation": "/ˈkɑː.pɪn.tər/"
},{
    "Question" : "Thu ngân",
    "Choice" : ["Cashier","Ethics","Butcher","Politics"],
    "CorrectAns": "Cashier",
    "Pronunciation": "/kæʃˈɪər/"
},{
    "Question" : "Đầu bếp",
    "Choice" : ["Accountant","Barber","Subject","Chef"],
    "CorrectAns": "Chef",
    "Pronunciation": "/ʃef/"
},{
    "Question" : "Kỹ sư",
    "Choice" : ["Certificate","Exercise","Syllabus","Engineer"],
    "CorrectAns": "Engineer",
    "Pronunciation": "/ˌen.dʒɪˈnɪər/"
},{
    "Question" : "Người làm vườn",
    "Choice" : ["Gardener","Catalyze","Chef","Accountant"],
    "CorrectAns": "Gardener",
    "Pronunciation": "/ˈɡɑː.dən.ər/"
},{
    "Question" : "Người giao hàng",
    "Choice" : ["Conduct","Ethics","Delivery person","Tutor"],
    "CorrectAns": "Delivery person",
    "Pronunciation": "/dɪˈlɪv.ər.i ˈpɜː.sən/"
},{
    "Question" : "Công nhân",
    "Choice" : ["Accredit","Worker","Enroll","Campus"],
    "CorrectAns": "Worker",
    "Pronunciation": "/ˈwɜː.kər/"
},{
    "Question" : "Nông dân",
    "Choice" : ["Conduct","Farmer","Gardener","Research"],
    "CorrectAns": "Farmer",
    "Pronunciation": "/ˈfɑː.mər/"
},{
    "Question" : "Lính cứu hỏa",
    "Choice" : ["Accredit","Fireman","College","Cheating"],
    "CorrectAns": "Fireman",
    "Pronunciation": "/ˈfaɪə.mən/"
},{
    "Question" : "Ngư dân",
    "Choice" : ["Worker","Fisherman","Term","Farmer"],
    "CorrectAns": "Fisherman",
    "Pronunciation": "/ˈfɪʃ.ə.mən/"
},{
    "Question" : "Quản đốc",
    "Choice" : ["Delivery","Foreman","Subject","Engineer"],
    "CorrectAns": "Foreman",
    "Pronunciation": "/ˈfɔː.mən/"
},{
    "Question" : "Thợ uốn tóc",
    "Choice" : ["Master","Tutor","Hairdresser","Optional"],
    "CorrectAns": "Hairdresser",
    "Pronunciation": "/ˈheəˌdres.ər/"
},
{
    "Question" : "Người giúp việc nhà",
    "Choice" : ["Accountant","University","College","Homemaker"],
    "CorrectAns": "Homemaker",
    "Pronunciation": "/ˈhəʊmˌmeɪ.kər/"
},{
    "Question" : "Nhà báo",
    "Choice" : ["Gardener","Journalist","Chef","Accountant"],
    "CorrectAns": "Journalist",
    "Pronunciation": "/ˈdʒɝː.nə.lɪst/"
},{
    "Question" : "Nhân viên đưa thư",
    "Choice" : ["Worker","Fisherman","Letter carrier","Farmer"],
    "CorrectAns": "Letter carrier",
    "Pronunciation": "/ˈlet̬.ɚ ˌker.i.ɚ/"
},{
    "Question" : "Quản lý",
    "Choice" : ["Accountant","Barber","Manager","Chef"],
    "CorrectAns": "Manager",
    "Pronunciation": "/mæn.ə.dʒɚ/"
},{
    "Question" : "Thợ làm móng tay",
    "Choice" : ["Accredit","Fireman","College","Manicurist"],
    "CorrectAns": "Manicurist",
    "Pronunciation": "/mæn.ə.kjʊr.ɪst/"
},{
    "Question" : "Thợ máy, thơ cơ khí",
    "Choice" : ["Cashier","Ethics","Butcher","Mechanic"],
    "CorrectAns": "Mechanic",
    "Pronunciation": "/məˈkæn.ɪk/"
},{
    "Question" : "Nhạc sĩ",
    "Choice" : ["Worker","Fisherman","Musician","Farmer"],
    "CorrectAns": "Musician",
    "Pronunciation": "/mjuːˈzɪʃ.ən/"
},{
    "Question" : "Thợ sơn",
    "Choice" : ["Accountant","University","College","Painter"],
    "CorrectAns": "Painter",
    "Pronunciation": "/peɪn.t̬ɚ/"
}]
    
}
